有冇人突然好想抽煙🚬

想🚬好好靜下

煙剷弘

肺癌弘

抽菸呀

弘so bad

除咗尼古丁，仲有啲咩好可增加多巴胺分泌？

弘 一齊戒啦

戀愛

即刻roll左支黎食

夜晚一個人望住啲煙飄下飄下，好超然

吃煙有益身心

煙鏟 34

打個食字好難？抽煙？抽你老母

燃點香煙喝啖酒
所有不快都溜走

有得戀晨早就唔使尼古丁啦

🚬

纤纤 我有啲嘢想問你呀 吉